---
title: Papier toilette en confinement
date: 2020-04-01
tags: ["confinement", "coronavirus", "papier-toilette"]
author: Thibault D.
---

*Pourquoi les familles font le plein de papier toilette avant le confinement ?*
> Parce que quand y en a un qui éternue, les autres se chient dessus !
